基本法委員會副主任譚惠珠促盡快蒙佢面

基本法委員會副主任譚惠珠表示，希望立法會復會後即開始討論《反蒙面法》，並盡快立法，認為禁止蒙面可「對年青人有好的影響」，令他們「不會掛着面罩行兇，會好好地留在家或做其他有意義的事」。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

立咗法又如何？
夠有悔辱國旗嘅法例啦 咪又係照燒國旗～
立咗法就唔會蒙面？立咗法就唔會有更多人蒙面？
用下腦啦

好想蒙佢面

924放映會 927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

夜冕見到佢個死人樣真係會嚇死

策略post

共產黨要香港人「民眾鬥民眾」我地就策動「popo鬥popo/公安/解放軍」

入黎俾d意見

膠袋笠頭

呢隻人形豬係咪第一個垃圾桶目標

佢話有兩個手無吋鐵老人家比班蒙面人圍毆

促基本法委員會副主任譚惠珠盡快蒙面

呢隻死豬西快撚d蒙住塊面，唔好再嚇人

的確唔係鐵不過係玻璃樽

好撚樣衰呀屌你老母依隻老臭豬閪

好

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

譚係叫人蒙佢面

獅鳥排名，呢件可以入頭三

支持 但狗唔可以有特權，並且必須同時立法規定警員必須展示編號及出示委任證，否則 違法